今晚有冇人係台北睇歐聯

酒店冇台播，想出去睇，但又唔熟路
有冇手足一齊

今晚台北市政府果邊有得睇
本身係馬路黎
Google 市政府 歐冠決賽

我知 但我怕好多人，最重要係餵蚊

我去左市府睇